香港女性五大標準：中出,口爆,乳交,煮飯,唔買名牌

認同請正評

乜唔係:
食M記唔加大
肯AA
處
大波主動比扑
樣靚得黎仲要gfable?

呢啲係毒撚幻想標準嚟

曾經擁有卻不懂珍惜

哪有乳..

香港女性

乳交

大波主動比扑仲會唔會係處呀

樓主鐘意磨到出血

乜唔係:
食M記大
AA cup
唔係處
冇波唔肯扑
得腳仲要unfuckable

3樣有5樣性行為
又當女人係雞
連登仔淨係識扑野？

數學家

神人

據連登仔標準係咁, 好似係

我女朋友